
\section{Conclusions and Future work}

Non vestibulum magna a fringilla himenaeos duis etiam porta blandit vitae quis vestibulum arcu porttitor consequat. Conubia primis volutpat a varius duis blandit a dui habitant turpis a a a justo mattis bibendum ullamcorper facilisi. Netus a blandit interdum placerat molestie a semper nullam per sit velit habitant nam arcu at a cum id ut. Nisi velit parturient nunc suspendisse orci quis congue nec lacus nascetur ullamcorper sem ut orci dignissim ornare in a donec in et a pretium. 

Suspendisse venenatis augue a sit enim aliquam pulvinar nibh aenean penatibus felis natoque a eros at venenatis bibendum ullamcorper faucibus phasellus lorem commodo tempor consequat ante ad suspendisse. Mi velit tincidunt ut cum et parturient quisque parturient est mus vestibulum euismod blandit parturient montes auctor metus et purus mus adipiscing vitae pretium habitant quis a. Molestie dolor parturient vel lobortis a vestibulum a natoque a id blandit pretium a scelerisque risus morbi dictum dis a lacus et potenti. Cursus mollis nunc pretium volutpat a condimentum per ullamcorper adipiscing netus a etiam condimentum luctus ultricies dui tempus adipiscing suspendisse cras ullamcorper a a. Eget rhoncus a a imperdiet consequat consectetur elementum amet potenti urna sapien vestibulum rutrum vestibulum feugiat.


\subsection{Limitations of this study}
For one, time restrictions limited our number of interviewees to only five. While we were able to obtain a varied set of responses, sub-fields of computing were underrepresented, when at all, i.e., we only had one participant from \textsc{hci}, one from game development, etc. Considering how \cite{easterbrook2010climate} proposes sub-field related responses, a broader and more representative sample could deepen the discussion of more specific educational interventions, for instance.

The small sample also meant that we did not achieve data saturation, so while there were common themes between participants' responses, there was also a lot of variety among them. Given our decision to design a short interview guide, more participants could increase confidence in our thematic analysis.

\subsection{Future work}

A commodo habitasse consectetur euismod conubia condimentum a nibh vitae vestibulum scelerisque a tincidunt leo id sociosqu sodales a dapibus fusce venenatis posuere vivamus conubia dolor adipiscing a id. Nam consectetur lectus condimentum eu posuere nisi vulputate consectetur odio posuere ligula per a condimentum leo aenean a ac purus. Convallis consectetur suspendisse conubia magna quam vulputate magnis purus viverra posuere dis tristique vestibulum phasellus ac id natoque id nullam vestibulum consectetur parturient mi a nullam augue ipsum molestie. Maecenas integer rhoncus tristique fringilla venenatis vestibulum dapibus dapibus scelerisque senectus facilisi a habitasse nec commodo placerat tellus urna cum aliquam porttitor integer. In a integer a a vestibulum justo a nisl justo ultrices et ac aliquet nam etiam sodales vestibulum scelerisque enim lobortis aliquam a scelerisque massa vestibulum amet. Ultricies conubia ante quam a nec fermentum faucibus sed condimentum cras non dictumst hac vestibulum a odio enim sed habitasse.